粉嶺中心被捕手足入左上水狗屋

好多個樣都好細個

所以有啲連登仔仲係咁叫人送頭

Push 救人啊

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

Push

Push
.
.